唔想承認自己已經成為大人

最近依兩年發生左好多野 令到人無得唔認清現實
甚至要向現實低頭 無論社會上 家庭上 定感情上
如果時光能倒流 我會做好多唔同既選擇
可惜沒如果

我都係
就算出咗嚟做嘢 都覺得自己仲係小朋友 （心境上/處事上都係）
下下都想人照顧自己

聽落巴打你係咪係呢幾方面都唔係咁滿足咁？
因咩事咁後悔啊？

Same here

都係呀 有好多事唸返起可以再處理得成熟啲
最後悔可能係去exchange果段日子玩得唔夠放掛
睇返啲相真係好開心 但明明可以再開心啲 一生人得一次機會

我想繼續做細路咋

以為自己開po

呢半年成日話想幫學生
先知自己真係成為左長輩

sorry巴打 遲佐好多先覆

似乎去exchange個段時間，對於你黎講都係一段好開心、好難忘既日子
對比番依加既生活，好似好大對比咁喎
有D野錯過佐，真係好難番轉頭，但我都相信有D野都可以靠自己創造既....
成為佐大人，會令你覺得好無助嘛？